有人話克警今晚果條片一早錄定

日期:1-7-2019
時間:晚上9:36分
地點：警察總部
事件： 有關警察譴責衝入立法會的暴力事件。

示威者係八點左右衝入立法會的。警方剛才晚上9點36分出嘅第一條片譴責暴徒衝入立法會。

但睇完條片，發現呀sir隻錶係顯示下午五點鐘嘅?

我同朋友講，佢地懷疑警察係五點鐘已經一早預知晚上八點鐘示威者會出入立法會，然後set一個空城計，再將臥底探員裏應外合，佢哋先可以未卜先知?

推上國際, 香港人最開心

見到幾個post都有人講 有冇巴打有懶人包

Push

幫推

轉做英文 佢畀其他媒體之道

知道

Thank you sir！

巴打專追擊tvb 真人肯定好型

推

要確定呢條撚樣係香港先

搵佢拍穿越劇就啱曬啦